外交部: 堅決反對少數國家通過一些對中方的所謂制裁措施 違反不干涉別國內政的國際關係基本準則

在北京，外交部發言人汪文斌，回應有關《港區國安法》的提問時表示，香港是中國的特別行政區，香港事務純屬中國內政，任何外國或者組織無權干涉；少數國家通過一些對中方的所謂制裁措施，違反不干涉別國內政的國際關係基本準則，中方對此堅決反對，並已採取反制措施。

汪文斌強調，中方不懼怕任何外部勢力的恐嚇，維護國家主權安全發展利益、貫徹一國兩制方針、反對任何外部勢力干涉香港事務的決心，堅定不移，亦不可撼動。

冇你班nigger 咁搭水

又黎 睇到厭

石頭，腳

請過個journal啦

睇到大家悶喇支那畜

違反不干涉別國內政的國際關係基本準則

今次冇左國際法

少數國家但頂住大半個地球

國安法可以拉世界仼何人，算唔算干預别國內政？

呢個所謂既外交部吠完未一日到黑成個怨婦咁叫春，但從來冇人應佢

違反人權已經唔係一個國家嘅內部事務，而係國際事務，支那柒頭梗係唔識啦⋯⋯

好撚憎中国口交部開口埋口所謂乜所謂勿
好撚un 耳

而家連反制措施都無埋
十四億人大國縮到咁 輸了

悶

但當「國際」都無人聽你支笛，咁你只係自話自說

吠番俾支耶韮菜睇咋嘛，話俾佢地知支那政府有決心同能力反抗外國勢力，讓韮菜們精液射滿地

汪汪汪汪汪汪

乜實際措施都無已經夠支那人丁出血

又極少數